亂倫岩定錯？

亂倫沒有對錯，結果也解釋不多